【澳娛變動】傳簽「秘密協議」掌管澳博6年 四太身處江西：不方便講電話

澳博（0880）賭牌將於明年到期，澳娛大股東何超瓊早前與霍英東基金會結盟，爭取澳博續賭牌，超瓊夥拍霍氏基金及信德集團，持有澳娛逾半股份(53%)，有傳二房為鞏固其於何家賭業王國地位，由於澳娛持有澳博54.1%為控股股東，控制澳娛即意味控制經營新葡京及澳博，有傳此舉為了抗衡澳博第二大股東四太梁安琪。
今日有周刊報道爆何家幾房七年前簽下「和解協議」，列明四太可在澳博掌管六年，上年期滿才由二房超鳳接任，而二房與霍英東基金會於澳娛穩定結盟一事，幾房並非爭產，變動不影響股權及控制權，有傳也是按協議進行，主力為2020年續賭牌鋪路，據報道稱澳娛變動事前得到中央支持，霍英東基金會一向將收益幫助澳門發展及在大陸做慈善，因此，中央很注重霍英東基金會。
《蘋果》向四太求證此事，她表示現身在江西開緊政協會議，不方便講電話。
自何鴻燊去年退任澳博主席一職後，由二房次女何超鳳接任，四房及三房則加入董事會，分別出任聯席主席及執行董事，幾房在董事會內各佔一席，以人數計，二房佔優，有同一陣線的霍震霆及岑康權支持；老臣子兼副主席蘇樹輝傳與四太經常暗鬥，而由何鴻燊一手提攜、負責管理賭場的吳志誠，與四太關係良好，以往二房各自有賭牌，主力打理其他博彩業務，較少插手澳博，只有四太在澳博較活躍，今次二房奪澳娛話事權，難怪盛傳二房想壓倒三太及四太。

成篇野等4個句號。宜家啲記者連句號都唔識用？

而家d記者真係

現身在江西，不方便講電話

知道阿刁偷聽

好期待賭王兩腳一伸之後佢4個老婆爭崩頭

三個啫，大房果個一早瓜左啦

賭王死後就係

二房 vs 三房四房聯盟

乜唔係二、三房對四房咩
上次爭產係咁既局面

而定磁力王點

依家